曾經決定要分手的你 請進來

當初你冇被帽同家暴 係一點樣既既邊緣你決定非分手不可？
感情應該互相忍耐 同 磨合，決定分手既各位係忍耐到點樣先覺得性格不合 唔忍落去 選擇分手呢？

當你覺得再磨合落去，再忍落去
都改變唔到呢一個關係
而且發現其中一方因為呢段關係
做唔番自己既時候
呢段關係就應該結束
利申：被人主動分手

是呀

當去到一個臨界點
再磨落都磨唔對路
願早日分手 搵個第二個適合自己既
利申：被分手

你好好 但唔夾就真係唔夾
但其實好唔甘心

我而加都經歷緊 好唔開心.... 有冇巴絲可以開解下

拍左幾年覺得大家性格唔夾，覺得結婚之後都要就晒佢，就揾小事冷戰試下，佢果然唔會揾我道歉就無言分手了

唔夾就唔夾 往前看啦
最緊要識得事後檢討

開心既日子太少，長期處於感情問題
忍受唔住想解脫

大家對大家都再冇耐性，每日都係嗌交
無謂再每日都唔開心咁過，分手算

我仲以為為左一段關係自己變左係必經既
點解做唔番自己係一個問題
點為止「自己」，我會當係成長左既自己
我都係諗唔明點解要分手

巴打 既然你自己都自得落夾 就唯有放手了
起碼你都仲清楚自己想點
我連自己希望另一半點都唔知

記住 唔好俾自己有遺憾 做曬自己做到既野都改變唔到就應該move on

如果係不停相處好sweet好開心 但其間成日為小事有小嘈交 之後又好快好開心
每個星期都坐過山車咁 咁你會唔會覺得都應該解脫
以前我會同自己講 依段關係一日都仲俾到開心你都唔應該放棄
但我依家開始質疑係咪應該咁諗了

完全明
你開口？
點開口？

知道對方唔愛自己就要恨心斬
好多同路人好想同你哋傾

句說話唔係我開口

係對方講 所以我都唔識點面對

幾個月前被分，比佢罵左勁耐之後一句話唔夾分開下

但到而家都唔太知係乜唔夾，佢亦冇比機會我and冇明確講有乜唔夾，淨係暗示過大家相處同表達方式有分別要磨合。

佢罵我個晚，其實好論點我聽完都 R頭，但佢咁講，我咁聽，當中仲有d人生攻擊and佢竟然罵交提前度呢個話題，well....做完死狗諗住佢冷靜完氹返佢。

但結果都係失敗，話做返朋友算，更重要係佢原來又一次口是心非，完全捉摸唔到，去到d咁重要(講晒分手) 既情況都仲同我玩口是心非呢套，猜黎猜去好累，結果冇再揾佢，佢一個月後問我做乜唔揾佢，諗住關係可以改善，誰不知轉過頭話做唔到朋友，咁唯有好聲好氣咁大家討論好，達成共識分開唔再打搞對方。

btw, 係重要時刻對我坦白都做唔到，唔好話做情人，甚至連朋友都做唔到，呢種相處好累。

Sorry

直情講緊我心聲
我既情況係一路都講緊要磨合 而我都知道自己有好多地方可以改善
但每次話磨合 隔1-2個星期佢就會話相處好唔開心 雖然都有好多開心既位 但佢好攰好辛苦 冷靜傾完又再重複
但佢每次講性感不合既時候 我都聽到好辛苦
佢話係佢自己唔好 唔係我錯 之後我喊住話係我做得喊好逼走佢 佢就話 唔係你逼走呀 你冇錯
但隔多陣 又話佢有努力 係我既差逼走佢
我都會諗 你究竟想點嫁
其實覺得我唔好 可以直接講 嘈到分手果刻都轉彎抹角 要chok佢講真正原因咁
一次又一次 我已經好攰了

為左維繫一段
你要做既係令自己同對方進步
而唔係改變
進步講緊既可能係你自己本身既缺點
而改變係講緊你自己本身既價值觀

講得好，認真討論仲要口是心非真係好辛苦，咁嘅情況仲要人估要人氹